一人幾句想同喺中文手足講既野

我先
手足們對唔住我入唔到黎

想講中大 打錯字

我愛你地

萬事小心

以你地為榮

同狗玩街戰永遠係輸射程，你輸射程就咩魔法都無用

以中大有咁多資源（木）同人才（工程系建築系），千其唔好整個投石器出黎，到時火魔法水魔法下下中狗一定俾人譴責暴徒

最對唔住應該係打錯字

出個下心情太沉重 對唔住

哨兵輪更 唔好單獨行動 其他人休息 注意保暖

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

手足撐住 聽朝有車會入去架喇

輪班睇水
爭取時間休息補充體力

撐住呀手足

中大一役定必名留青史
我愛暴大手足加油頂住呀

係外區冇入到黎
聽日7點會繼續

‪All #CUHK international/exchange students,

CALL YOUR CONSULATES if the HK police on campus have put your lives in danger.
(US)+852 2523 9011/(UK)+852 2901 3000

Tous les étudiants internationaux de CUHK, SVP appelez vos consulats MAINTENANT!
+852 3752 9972

Todos los estudiantes internacionales de CUHK, por favor llamen vuestros consulados AHORA!
+852 9031 7246

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください
+852 2522 1184

홍콩중문대 교환학생/ 유학생 여러분 즉시 한국영사관에게 연락하시고 도옴을 요청하시길 바랍니다.
+852 2529 4141

Todos os estudantes da CUHK, faz favor chamem vossos consulados gerais AGORA!
+852 2587 7182

Wichtige Nachricht an alle internationale Austauschstudenten in CUHK: bitte Ihr Konsulat sofort anrufen!
+852 2105 8788 +86(0)10 85329202

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

多謝各位記者同FA，大家都要平安呀

我愛暴大
我一定要考入暴大

Proud of you, guys!

respect from 豬大人
UST stand with CU

多謝

萬事小心

守好cctv ，有力證據

你地全部都係英雄